21歲男周日彌敦道被截查搜出一枚汽油彈 今日提堂

警方周日（1日）晚上約10時半在彌敦道與豉油街交界巡邏期間，截停一名形迹可疑的男子。警員其後在他身上檢獲一枚汽油彈，經初步調查後，該名21歲姓黎本地男子涉嫌非法集結及藏有攻擊性武器被捕，現正被扣留調查。

該名男子今日（2日）已被暫控一項藏有攻擊性武器罪，案件將於明日（3日）上午在九龍城裁判法院提堂。案件交由西九龍總區刑事部人員跟進。

到場要醒目啲 跟人群走

21歲

咁唔小心，有魔法在身好難保釋到

裝少少電油返屋企洗野姐，咩汽油彈啊。家居博士化學老師都講過白電油可以去漬架

問心果句

保釋申請被拒

氣油彈點收埋？

都唔知係咪砌生豬肉